大專學生會可唔可以發起行動， 要求校方至少退兩成或減下期學費， 然後我哋再將錢捐比612基金同攬炒團隊

我見攬炒巴呢幾日話搞眾籌， 之前有人開post話612基金開始唔夠錢。 大專學生會可唔可以一齊聯校向大專院校施壓， 要求退部分或者減下期學費

退番幾千蚊都好呀， 然後只要我哋每人捐一千都係一筆好大嘅數目， 可能都十幾萬， 幫攬炒團隊同612基金增加資金。 再加上而家街頭抗爭多咗， 又可以畀手足買啲文具

大家覺得可5可行

Push

要zoom考試就必須減學費

學校已退2000

退錢俾學生就少咗花紅派 班冚家剷高層緊係唔制

邊間

退幾千都ok啩， 都夠多花紅喇

學費deadline都過埋啦，你依家講遲唔遲d

HKU space

d錢你架咩？
你老母既錢黎架wor

紅底黃字咪得讀咁多書唔識變通嘅咩

每科學分減少兩成延長在學時間

而家明刀明槍非常困難 應該打網上戰線同國際戰線 將班冚家剷高層加入制裁